自己一個係咪真係仲開心

有時覺得自己一個比拍拖仲開心 自己一個可以咩都唔洗理 咩都可以做 唔洗比人管住你有咩做得有咩唔做得 而家亦多咗啲時間可以做自己嘢 唔洗嘥時間同佢去邊同佢傾計

我而家喺甩咗難啦亦覺得時間真係多咗係開心咗 但我真係好唔捨得佢好掛住同佢過嘅日子同埋好掛住同佢傾計嘅回憶真係好矛盾

我都好掛住, 已經個半月, 我仲係日日都諗住佢

係 唔好諗啦

成日都係咁 單身想拍拖 拍拖想單身

一個寂寞一個煩，冇話邊個好嘅

不過拍拖可以隨時分手，但你未必可以隨時拍長拖

以為自己出post

分左手之後仲係掛住佢
但單身又真係好爽